其實金鐘個位兄弟未必係尋死

一定要搵下有冇留遺書同遺言
呢啲時候絕唔會明明用自殺黎表達啲咩
因為好容易被人拎人過橋 拎黎抽水
係有意尋死嘅話一定有咩死亡預告或者遺書遺言
陰謀論：好可能佢只係掛完被警犬逼左係上面 烘到佢咁